中聯辦連我地食飯都要干預..... 要輸了... 無晒自由了

食個飯都被批鬥成「喪心病狂」..... 就黎輸了
食飯自由都無埋

對於中聯辦批評「黃色經濟圈」是政治綁架經濟，並指有人發動違法聚集等
中聯辦下午在網頁發文，有反對派政客為在立法會選舉中多撈席位，罔顧自由市場規則，炒作所謂的「黃色經濟圈」是一種政治綁架經濟的「政治攬炒」，並嚴厲譴責極端激進分子在「五一」假期再次發動違法聚集、滋擾商舖和擲汽油彈等，批評是喪心病狂。

解放軍棉被 ready